刺客信條：維京紀元 集中討論區(1)

《刺客教條：維京紀元》讓玩家扮演維京人，但維京人並不像傳說中那樣無情嗜血。他們當中最優秀的人都是頭腦冷靜、富有策略。他們是高明的談判者，可以化敵為友，透過外交和恐懼施行統治。伊瓦爾和烏巴．拉格那之子就是如此，這兩位想征服英格蘭麥西亞王國的維京軍閥，不光是透過戰爭，還透過結盟來加冕新王，贏得人民的支持。他們需要扮演埃沃爾的玩家協助他們。

開定先

己經狗沖左終極版

game都未出咁撚快開？

開定討論吓先

reddit其實已經有achivement同神教人頭map

係咪可以將個頭當球咁打

封email又話今日可以preload 點知仲未有

希望今集個神教教主唔好再好似odyssey咁on9

要整返個粗口版

立架餐 劈佢老味

黃金版冇實體版？

應該好似Watch dogs咁
一樣有

有無人其實柯得屎都未爆機?

得張 RTX 2080 喺手唔敢買
驚推唔郁 1440P

仲要冇dlss

我都係2080等緊3080
呢隻game咁大食咩
xsx都有60fps

遊戲主機不嬲機能可以用得最盡
PC 開頭幾個 version 一定 fps 偏低 (watchdogs 最好例子)
同埋就算而家攞返上代刺客信條嚟玩
RTX 2080 + 1440P 都係啱啱好夠玩

60到100跳得幾勁
如果我玩lock佢係60算

唔洗 lock
直接開 g-sync

打fps長期關左佢

仲記得第一次接觸刺客教條就係玩二代
逐步逐步咁去解迷 揭返個世界觀出黎
成個感覺好正

有得preload

2020 年出嘅 game 冇 ray tracing 又冇 dlss 係咩情況

好似係因為佢用番同Origins同一個engine整
好似下集先換新engine 到時可能有ray tracing

無粗口真係爭咗少少

基於開發工作室支援以及總部全球發行策略，《刺客教條：維京紀元》亞洲版採亞洲語言共用版本形式推出，故必須同時符合包含日本 CERO 分級規範在內各地區相關規定而對於部份遊戲內容作出調整。

此調整包含：

減少傷口部位細節，進行平滑處理。

針對部分血腥殘暴畫面進行調整。

針對斬首畫面角色以面具進行調整。

針對上空畫面女性以布料進行調整。

以上調整適用於 PS4/PS5 亞洲版本。

幸好我係玩XBOX版

呢排sony搞咩

dklm咩

針對斬首畫面角色以面具進行調整。
想像到個效果會好膠

即刻唔想買亞洲版了

偷跑未呀

好彩我玩PC版，上空畫面即係咩意思？

上面無著囉

反智

好on9，玩pc算

根本趕客

聽講歐美版都有中文 觀望下先 真係冇硬食英文算

等睇樓主變苦主

狗衝ubi首發通常都出事

美版九成九冇中文，歐洲就有機會有

真係dllm
臨出先講好撚賤
今集你唔出patch更新返俾返原本要有嘅嘢就88
馬上同間店講轉訂購2077算數

大陸咩。。 唉真係買部xbox算了

大不了睇英文 watch dog 1都係玩英文版先

得ps4 屌你個西

個維克佬搶左你屋企啊!!!!!!!!!!!!!!!!

其實佢大可以出個dlc俾人下載就可以了解決問題，不過睇佢個死樣唔會咁做

好似watchdog 1咁 , 無血

點解撚左咁多次，都仲有人會買Ubisoft

日版係全部都閹割版
但pc/xbox日版同中文係分開所以影響唔到香港
ps日版中文全部歸類為亞洲版 中伏
我買英文算

因為買得d人其實係鍾意玩近幾年d刺客
d評價又唔係一面倒負皮 大把人鍾意玩啦
d老屎忽成日話無刺客味呢樣個樣就最煩

其實AC3海戰同起源RPG都改得好
但中間嘅就用返「改得好」嘅果集照抄⋯

肯定只係一隻戰鬥系統豐富d但唔識講故事嘅witcher3

3>4海戰變好多啦 黑旗個海/海戰都好正 我最鍾意就係黑旗
起源>奧德賽無乜變就真ge

我都係上集odyssey先鐘意玩刺客
不過刺客變左RPG之後有好老玩家都話唔鐘意
明明ubi係聽D玩家講話要改變 改完又走出黎屌鬼

無血玩條鐵

Xbox因為冇分區所以冇問題

裸露都冇
Btw唔係因為我係為咗有裸露同斷肢先玩 一係全球一齊有 一係全球都冇 絕對接受唔到閹割版

一齊買PC版

我部腦廢得制

今次真係Only on Playstation

咁Wicher 3 既PS4 / PS5版都係無露點、無血、無解肢?

witcher中日都唔係同一版本
而家閹割係因為日本要閹割 中日係同一版所以出事

咁買新Xbox啦

係巴哈見到話香港版可以自己較血腥、斷肢ON /OFF

好彩未買
轉玩PC版算

唔好比佢地有得較啦

如果無得較既真係想轉會

sor 睇錯左
香港版

問題係唔知較完係咪同其他版完全1樣
可能較完都仲係閹割版只不過閹少d咁解

有無偷跑？

有得較佢唔會整第3 個Version出黎啦

On撚9 先玩閹割版，仲有佢出得一次之後都肯定係咁
轉玩Pc仲可以早幾日玩

最鐘意康師傅同愛德華

仲諗住xbox首發買assassin creed
睇幾日有無閹割先

Xbox 應該跟pc 同版啦
係等人confirm 香港版有on/off

斷肢 照有，但敵人會變咗戴面具嘅人頭
血腥 都照有，但係傷口變得冇咁細緻

即係都係閹割版
啱洗諗，轉pc/xbox

買Xbox series x啦

嘈來嘈去咪暗殺唔到高Lv過你敵人,爆頭冇必死
但舊版刺客打鬥係垃圾D老粉唔敢提
集集玩(除手機同PSⅤ外)

Ptt有人send信問咗，其他平台不受影響

老老豆豆
Origin幾好玩

唔該曬 可以放心買
希望sony 之後可以改善下

Ubisoft Asia搶左你隻game啊

戴面具嘅人頭即係點？

地圖既風景真係好正

應該即係照有得斬首，拎住個頭
但個頭永遠帶頭盔、面具，唔露死人樣

仲要odyssey明明有刺客流可以玩 佢地都可以話冇得玩刺殺
ubi表示 呢班老鬼真係難服侍
不過見到ubi既新刺客咁賣得 我就知佢地冇錯

斬甩手個下噴到成地血

好有逼力

仲有一下係雙手一齊斬甩最血腥既一集

屌轉pc先

見巴哈話澳版有中字
都係等10號睇咩版有中文就買咩版
和諧版不了

gogogogogo

買標準版定終極版好

係fans就終極版
唔係就推薦8折黃金版

PC終極路過 希望多啲斧頭 唔想用劍

起源同奧德賽 終極版多左果啲裝都無乜用

其實係
所以fans先買終極版
唔係fans就考慮黃金版 因為其實8折左幾抵
利申 已狗衝左終極版

好兄弟!!!!!!! 同我一樣

ps 版，點用8折買黃金版？

唔撚係掛
話哂都上埋下代主機
諗住 2060s 玩ol要冇 dlss

用100個Ubisoft coin換

我係ubi 個網襟預購，佢彈左我去ps store, 請問要點做

我係直接去ubisoft connect程式嗰到買
就比錢既時侯會有個叫加入優惠代碼

係呢到入個8折CODE 就可以有8折了

你買pc 版？

本身想玩 但係我得ps4
閹割版 ubug玩自己

幾時steam 會有

有冇人幾個月前買amd cpu+已成功登記送game
2日後出但仲未寄條key黎 有冇人收到key？

8折金版又幾抵

對馬對鬼"殘殺"

見shroud開stream玩緊？
有偷跑？

有無xbox撚 ? microsoft數位版係咪正常版，定係無血版

無血版成個傻鳩咁

ps 版無得揀，除非開個非亞洲版ac 買數位

低清 , dllm

諗住轉xbox

Xbox撚係到。

Xbox係血腥暴力版，可以放心購買。

真係比狗玩
明明原本雪地打搞到成地血好撚正

哇 無血版真係傻尻咁

無血真係比弱智玩

ps 撚表示只能無奈接受

玩美版/歐版 乜都好啦

想。但懶得開多個ps account

咁懶就硬食啦

無法，預左。
唯一呃自己沒有比較就沒有傷害

有無辦法買到歐美版實體碟

香港好似無舖賣

Sony

最仆街係PS歐美版無中文真係無咁方便
巴哈分析左關日本事

本身打算等佢特價先
點知2077延期都心思思一出就即刻買嚟玩
仆你個街依家整隻閹割版真係on99

我轉落我開果個post度得唔得

PC版download會有中文？

今次睇係Ubi on9出事多

緊係得

聽日希望回到水啦 回唔到一定搵消委會

博博970有無機會玩到1080 60fps，畫面差都無問題，但求順就得，唔想玩ps4無血版

大家preload定未
PC版聽日9點玩得

官方個推薦寫960開到low setting 但係得30fps
不過個推薦通常都唔準

我得950唯有玩英文

yes 我已經請咗一個禮拜假等玩

聽日11月9號喎…

如果冇換算錯就係9:01pm有得玩

聽日11月9號…好啦 聽日試下…

980ti唔知會點

1060 6GB…
好彩YouTube有測試可開High

可能會有60fps

今集地圖係刺客系列史上最大
又可以慢慢探索

本身見到今集有得紋身覺得幾正
但諗諗下其實著咗裝都睇唔到

咁多郊區, 唔方唔大, 跑路又晒時間
又係copy&paste, 重重複複
我寧願好似以前咁, 整大d個城市俾你parkour

當去一次北歐旅行
搵地方影下相

好似大唔過上集

好似係主地區(北歐)加埋神話地區(Asgard、Jotunheim)就大過

上集有旅遊 MODE, 有導賞.

唔撚係啊 上集大到痴線， 勁多問號
玩左百尻幾個鐘都未解哂啲問號

睇gameplay今集地圖好似冇咩問號
不過ubi話每個地區都有好多野要做
睇黎都係又要解百幾個鍾

ps4玩watch dog有d位都見到有人俾人解剖賣器官
d腸內藏出晒黎
但係無事
針對刺客

今集好似話冇晒問號

最好啦 我有強迫症見到啲？會好辛苦

呢個消息仲撚衰過cdpr延期出2077
發售前幾日先同你講係閹割版
好彩ubi game不嬲唔會預訂
見到個分別真係屌出黎
唔出更新檔比玩家有得變返原版既話唔撚買

PC係咪唔會上steam?

epic and uplay only

有偷跑了？

PC 會唔會閹割 ?

唔會 PC同Xbox都唔會 因為係全球統一

放心唔會 PC想點都得 只要mark個18+

Xbox版有冇中文？諗住後日買來試機
不過Watch dog 玩咗兩日就唔想玩

Watch dogs今集真係整得幾差

同watch dog唔同 呢邊係劈死你班仆街
睇你有冇興趣

PS唔洗咁灰住
可能會有個設定比你 on / off 血 解肢
同埋有可能我大Ubisoft知衰，會出個更新檔加番

見圖有on/off制
但on左都係同正常版有分別

尋日台灣有人直播, 一開始已經ON咗血同肢解
血係有嘅, 只係殺完有個小噴泉, 噴一陣就冇
有一part踩爆敵人個頭血都冇滴

血漿都唔比出又真係灰左啲

係
有youtuber試過
開同唔開都係無分別
同樣係閹割版

xbox版刺客當然有中文啦

想知有無實體碟

2020就咪鬼玩碟啦

玩完放番出去

美版 澳版會唔會有中文
巴哈有人話有

你係咪搞錯咗，巴哈好似話除咗亞版，全部冇中文

好似證實左冇

唔怕俾 Uplay ban 咩？

唔完全係
玩咗一兩個鐘已經開始有任務係刺殺唔晒成條血
明明我已經全部點暗殺
可能去到中期再多啲點配到先得

剩係red dead 2都大把血腥畫面啦

仲平過普通版

pc撚限定

PC 終極 + 8折 都係 $638
只係貴過金版 + 8折 $56
不如直上終極好過

終極PC撚路過

呢句真

已跟機

今次終極版有skin送
好過送D用一陣既新手裝

連住 VPN 都咁快

香港
我唔做呢啲乞兒嘢

仲諗住等ps5先買

無血版都係玩番pc算

想問下隻game係咪有多人連線

你咁有米不如code都唔好用啦

冇 最多得線上分享個隊伍比人

如果uplay唔夠100coins係咪冇得8折

係

係 或叫人買個曲比你

code 係經官方兌換
合情合理

同轉區好大分別
難聽啲講你同支那人無分別

我真金白銀經官方買都要屈係支那人，好波

咁買野你記得唔好買水貨喎，所有野一定要經香港代理買，唔係嘅話就係支那狗同死全家

好景搵下，有巴打訂咗

謝

At the moment, the only version of the game that has Chinese interfaces and subtitles is the CERO censored version of the game.

台仔問咗官方有無非亞洲區嘅版本有中文，客報話無
部電腦又廢，睇英文算

有 PC版咪係囉 堅有血有中文

電腦太廢，玩唔到

屌咁遲啲食英文版算

巴哈有人起ubi forum 出左post 大家可以去reply表達不滿

已買乞兒終極版希望冇伏

買普通版二百幾蚊

無得咁比
水貨有事寄返外國一樣受保

人哋買水唔買行只係唔想畀錢班代理賺
間廠一樣收你咁多錢

再者我只會喺代理炒高個價
貴過官方價好多嗰陣至會買水貨
應該唔洗死全家

得90coins
有冇巴打有多8折曲

pc版買uplay?

等實體偷跑

唔知今日會唔會偷跑呢？之前Watch dog都有偷跑

多數有 ubi野

下午6點後實有

多數有，watchdog都係早一日

好想玩但唔想玩閹割版

有PC就玩PC係常識吧

其實果D斬首同血淺效果
由大BUG命果集已經開始閹割架啦
我自己就冇咩所謂 佢係仆街在發售前3日先講

佢大bug命係想跟日本 提早一個月講
比人屌到最後跟歐洲
一路去到奧德賽都係無閹 唔知你閹開係邊到黎ge消息

今日PC夜晚九點開波

大家食英文啦

冇血真係好撚恐怖 點頂

我有血亦有中文 我先唔同你食

no pc r

如果我肯食英文都無用啦
我PS 4 點買外國版

買xbox版啦，聽日連Series X一齊買啦

申請個美版ac
去Amazon買PlayStation card咪得

太少game 同埋唔可以玩 2手
唔考慮

因為刺客信條而買咁癲？

玩完無得放出去 出旺角睇下有無外國水貨買先

如果想o係香港搵xbox 實體會唔會太難？

好撚on9
咩鳩野壓碟成本真係得啖笑

講到咁又唔見你日本以外嘅亞洲psn版有返冇閹版

拿拿聲爆埋垃圾watch dog
今晚等偷跑

咁又係, 都無對鹿玩

你唔會淨係用嚟玩刺客呱，嚟緊有新COD，Cyberpunk2077，後續發展有微軟23個工作室，你驚無game玩？你驚無時間玩仲好啦

唉 無PC 無Xbox 唔太想睇英文
都要買碟架啦
希望佢之後會有更新檔可以改翻
我自己本身係鐘意睇劇情 唔夠血腥會扣分但唔係必要

咁本身有 Ps 4
2077 PS 4都會有架嘛

咁你會轉新世代主機架嘛，買定差唔多啦

ps4最鍾意兩隻game
mhw ff7
真係含淚買ps5 又無錢買多部xbox
而家唯有玩住英文先

根據以往PS4經驗我會係 PS5 第一次貨一年後先買 Ps5
反正而家PS 5 exclusive 既game 我都唔太感興趣

啲血巴巴聲噴出黎會爽啲

巴打等緊ff7 下半部？ 應該PS6先出到

完全2回事，當初ubi trailer又係佢自己講今集係歷代最血腥，宜加又咁古惑cut走晒

我知
我本身係劇情派
睇英文我覺得會減分
又窮 無錢買PC/XBOX

你又岩既
睇英文真係幾攰下，尤其係放左工之後

本身諗都覺得可接受
但睇埋片個感覺真係差好遠
除非買前話會加返
唔係的話就算英文差都玩歐版

同埋老實講佢依家亞洲版都扮有得俾你揀on n off
會加返嘅機會真係微

用咩 gpu

點解唔可以玩2手？

係
本身呢排多case 要跟已經成日寫薯仔文

係咪以為無實體碟定點

轉xbox , x 應該聽日都唔會買到 , 諗緊買數位定買碟

佢無講錯喎，PC同XBOX版都係最血腥喎

姐係從來都無予ps份

咁佢要照顧日本人民嘅感情都無辦法

你都諗住轉xbox啦，對你無影響。

btw，今日xbox版偷跑就正啦

台灣各地XBOX開賣情況

所以日本版既Witcher 3 係無露點、無血、無斷肢？

剩係記得gta 日版 係冇咁血腥

之前買過360啦
但成班朋友都係PS3
結果都係轉咗會
今鋪玩英文算

無朋友唔緊要

之前Xbox唔係不嬲一隻碟鎖死用一部機架咩？
Sorry 一直用開PS Xbox啲料唔太Update

全球怒屌之後取消左（好似係）

6點後有game

當真？

個政策取消左啦，而家xbox三手碟都玩得啊

你意思係偷跑實體？

有冇人同我一樣 睇完Vikings之後完全抗拒唔到今集

不至於 只想當戰神咁玩
所以唔多想用劍

即係PS4 = 河蟹版?
PC有無影響?

維京人一定係斧頭打天下

冇呀 PC永遠冇影響 只要肯標18+
大檸晒

pc Xbox 都冇影響
ps係亞洲版有問題 想玩ps就可能要硬食英文

watch dog同刺客貼住出
wd都未打完

今日有無偷跑呀

watchdog都係6 點開閘賣Game

想問下PC 係10號幾點開閘

上集Odyssey係我玩第一隻AC game, 請問AC 系列係唔係要升level 先夠打？ 打高一級敵人已經開始唔夠打，但係一升完level 又突然夠打。畫面同地圖係幾靚，但個等級系統有d 討厭。

終極閹割版

係 , 樓上個間

限定血量版

今集話無限level

無限LEVEL咁惡?

刷裝
又左幾級個d咁

總有頂掛

Ubi話冇左level 唔知真唔真

𨳒
勁撚戇鳩
臨賣先公報
一早訂撚左

取消level先岩 , 自膠一打

Ubisoft總有辦法令人中伏

無 限(制)level
唔係 無限 level
我估佢係咁意思

可以咁架咩？訂哂先話閹你

可唔可以暗到D高LV先?

Watch dogs legion 未爆機唔洗急住
12月既時候會出艾登皮已收
用艾登過主線仲撚爽啦
所以12月先再玩

垃圾watch dog 今集悶到傻

咩人都暗到
但戰力差太多就有qte

係 中咗伏

我諗冇左level制應該可以全部一下殺
睇gameplay有d boss都可以直接qte一下刺死

佢話今集唔洗好似之前咁刷裝

咁點刷呀?

刺客教條：維京紀元 完整世界地圖，包括：挪威(Norway)，英格蘭(England)，文蘭(Vinland)，阿斯嘉特 (Asgard) 、Jotunheim五個區域總地圖面積約為140平方公里，而大部分都是陸地，這也是刺客教條系列有史以來最大的地圖。

Jotunheim 約頓海姆 巨人嘅世界

年年都進貢比ubi

想問呢隻係咪要用女人? 唔係幾想玩女角

有男角玩，仲可以搞Gay

可男可女

戇鳩先揀女人

買了買了

係，聽講柯得屎既女角係DlC嗰到比人女女女
仔都生撚埋

你揀條女係靚就話姐 唔靚肯定用翻男

女主點解唔畫得大波啲
其實上集幾靚

Ps4？

上集有啲裝著上女主身上個比例好似好睇過男主

Game都未出就14頁了
受歡迎過watch dogs

本身期待watch dogs多過依隻

不愧係ubi招牌

ubi啲驚一定係發售前最好玩

駁唔到

唔係開驚頭幾個鐘咩
因為未開始copy&paste
希望今集少D copy&paste

今集無哂啲濕尻問號，應該好啲 我估

希望係咁 想ubi生性一次

冇問號
變左係rdr2式隨機事件？

其實D問號一樣咁多 只係佢唔顯示 仲灰

今集ps4未開波就被人cut左JJ

聽講係類似咁
我記得ubi講過 因為維京人係侵略者 冇理由佢去左英格蘭仲會有人搵佢地做任
所以支線會用左第二個方式出現

維京驚冇血

最血腥ge刺客 但呢排無驚玩 怕忍唔住照買

屌你老母Ubisoft
咩撚野同日本版包埋一齊
又唔撚見我同啲日本妹包埋一齊？
食撚屎啦

fans都幫唔落

見巴打你同我一樣都係Ubisoft 忠實fans
你會唔會等12月3號嗰隻 ubisoft版薩爾達？

已經買左

咁far cry呢？

偷跑左未

未買 但會買
仲有隻波斯王子都想買

6點後全港偷跑

希望ubi會有更新檔

PC有更新 1.0.2
今晚開驚應該會即單撈
至於PS...

PS應該都會更新1.0.2 不過仲係少血版

有貨喇

邊到

好景普通$358

數位版468
實體平咁多

屌你老母但係閹割版

置樂利寶360

閹左咪平d
利申 ps4玩家

如果有歐美版實體就好
我都想今日玩，鬧game荒

正統係乜就玩乜
上集玩卡珊卓

如果唔係訂撚左我都唔去買

想玩
但諗住觀望下先

血腥暴力版開賣

因為都收到風係閹割版
唉屌歐洲個d數位60蚊
鬼成百幾二百蚊 但我又唔想硬食閹割

想快啲玩但又唔知亞洲版之後會唔會出patch
好糾結

係邊到有

Any特別版？？

樓豬邊到見到pc 9點開波 有冇source

有無人見Xbox series X 既手掣買？

好景

裝左等玩

就咁睇ps4 ps5獎盃分開
唔知PS4碟入PS5都係計PS4定PS5

一路以為係Local Time

好想今晚玩
煩惱買唔買PS4 亞洲版好

打去d店問下有無歐版

XBOX 有無出實體版

好少有舖頭會入

個人建議 等得到就等一陣 睇下評價先
等唔到就考慮英文版
真係等唔到 又唔想玩英文 就唯有硬食亞洲版 希望ubi會更新

普通同黃金分別大唔大?
無玩過前幾集

普通得嫁喇

馬拉卡
真係唯有望on9ubi會更新返
女人遮布可以忍 不過冇晒蕃茄汁就唔得

ubi d黃金版從來都係搵笨

我比人搵左好多次笨

不過ubi真係至少有機會更新番 因為之前大革命都有試過

咁玩pc普通算
都係350蚊

記得用8折code仲平啲

pc你可以轉區買 見d巴打話土耳其區3Xx就有黃金

睇定D先..真心未必有中文

見到土版有英文Audio中文字幕
有無邊個vpn可以免費用轉區？

呢個應該唔係奄割版？

幾錢？

Xbox冇事呀

Nice

Xbox 又嬴

HKD $380 已預購 乞衣終極版

雙修嬴

點解冇steelbook

係咪買完就登岀熄vpn
再入返去down?

ps4實體有偷跑未?

應該到到都有

今集應該揀男定女？

要忍痛玩和諧版了

維京戰士緊係要用男人
暴力既美學

開左波都轉得 可以慢慢揀

打到一半可以變性？

實體係咪減晒價？

係 全部36-37x

荃灣 355

平成舊水

咁啲終極版呢？！

點變性。。。

荃灣355

應該係reload完個角色多咗碌鳩

睇gameplay好似係 係animus個位到可以自由轉

我係屯門睇見到都係7xx 好似係748

黃金有us版 398
知唔知其他地方？

早知出黃金

咁先正路架ma
一野暗殺個boss先爽快

噤先係刺客

好景 358

不過唔保證全部boss都可以咁 但係佢gameplay show出黎係有得直接暗殺

咁普通版咪好抵

P4係咪堅閹割版黎?

係啊

有無師兄買左美版，有無中文字幕

ps亞洲版會少左D血 變左和諧版
只可以希望佢之後更新番

有無人行過game鋪見到有Xbox series x手掣啊？

岩岩入game 有得開關 但係咪開左都係廢？

尋日官方答咗PS除咗亞洲版其他都冇中文

聽講係

聽人講係，但都要試下先

好難搞，見到和諧版d 畫面真係和諧左好多... 但又想睇劇情...

斬殺嘅遊戲冇大量茄汁飛出嚟真係好撚戇鳩

我都糾結緊
兩者感覺真係差好遠
想即衝美版但又唔知亞洲版遲啲有冇patch

本身隻game冇就話
但本身係有又要玩和諧版硬係唔知點咁
正常版啲血堅係多

我諗最後都係會買亞洲版，我集集都有玩，想追劇情，我諗玩返中文版整體上會舒服好多...

咁依啲畫面實skip了

仲要佢隻驚原本打擊感已經麻麻
睇gameplay基本上個戰鬥係靠爆茄汁個視覺效果補番
如果冇埋真係扣哂分

大致講下 係所有野都on情況下
斷手斷頭都仲會有 處決錶血都有
但血少好多 同埋個下飆完就收皮 地下唔會有血
普攻打人都唔會有 簡單黎講 on撚鳩

咁等玩蛛蛛俠算了

斷手斷頭都有還ok既⋯

完全同意，origin 改左呢個戰鬥系統之後打擊感極差，難得見到今集有d 處決斷手斷腳會正d

追劇情就冇辦法
唯有係睇下會唔會有更新
我就再等下先決定

378

冇左爆汁 變左好似肢解緊d假人咁

蜘蛛俠12個鐘gameplay
今集係類似外傳既野黎

樓與樓之間鳩fing fing好治癒的

你地開到account? 佢話香港地區唔比開

荃灣要＄380喎

玩落可接受 雙持武器有打擊感d

個重點係唔好睇其他人直播
睇完再玩會好唔開心

買咗喺條街食完飯好想快啲返屋企打機

PC版仲有一個鐘

終於有[size=6]大[/size=4]字幕揀

啱啱經過淘大hotline冇

又唔洗咁灰嘅
至少可以睇PS4亞洲版嘅直播
其他嘅就真係唔好睇 一定好失望

]

熄咗佢再開

咁可能要等一陣
我琴日買完都等咗15分鐘到再重開先見到

thx

地圖同上集一樣

變左dark souls

岩岩開黎玩 , 試左開同唔開都係無血

請問巴打貨幣岩唔岩？係咪用埋8折就做到巴打個價
唔該哂！！

係 對返HK $380到

仲有5分鐘

PC版準備好未

唔該哂巴打
急不及待想要好好玩玩了

好似玩得了

更新玩得了

PC重未玩到

重開

黎料

我有小小緊張啊 巴打們

Enjoy

in ubi we trust

刺殺序列係開定熄

開波啦

一定要開刺殺必死

已經卡左係loading 畫面

我都係

我都係喎

重開一次入到

pc版無聲話要down語音包係邊到down
仲有字幕又去咗邊

屌，想benchmark 卡住左

個老母有啲似horizon zero dawn個女主角

PC版 卡loading
重開都唔得喎

我都無聲

唔會要你裝C drive掛

我裝咗C喇 SSD嚟

等耐d 就入到game

Nvidia未出新driver?玩落唔係幾穩定下來

下 咩撚野聲音包 我以為佢特登整到無聲咁高端

屌+1 俾佢fake撚左

屌你

點樣Down 個聲音包 要為要睇口形

無聲既出去ubi遊戲屬性>一般>語言轉返English再更新多次就得

屌拿聲無中文語音好心就default俾個英文啦

無聲無字幕試下轉英文入game再轉返中文

今次呢個廣告好正仲要廣東話配音

Game都入唔到

我quit game又有更新

巴打係唔係Ubisoft connect嗰到較？

屌 我都係 on99咁玩左20分鐘

yes

我專登睇人地twitch 見係有聲

冇聲嘅屌你

屌玩個setting 已經半個鐘

ubi connect較左英文先
跟住再入game轉字幕中文先會有聲

屌你老母Ubisoft
臨出Game嗰三日閹撚左所有PS巴打我都算尻數
屌那星家陣你連聲都唔撚見埋
搞咩撚啊佢地

唔出更新檔加返血腥版唔撚買

屌字幕轉中文都有兩個位

得處決會有少少血

好似話要就番日本個分級 搞到全個亞洲版都係咁

pc 版有乜得用手制 玩 ??

明明日本咁多AV都玩得仲癲啦

pc 普通版係咪聽日先玩到?

不嬲都可以 一直用手掣打機

可以我都係普通版

玩緊啦

係WEB買完成個鍾都未係UPLAY見倒

一開始係女仔？

死人ub搞到我浪費咗半粒鐘先至可以正式開始

一直卡logo，為有重裝試吓

有得揀
今次揀男

diu, 唔對應switch 手制 ??

連聲都冇
隻game應該會變第二隻watchdog

隻game順過watch dogs3

PC版 你地有冇語音呀？

uplay setting tick左displayfps入到game都係冇 垃圾uplay

冇語音嘅 熄game 出ubi connect game setting 個位轉做英文先

之後再入返game set 中文

畫面差唔多，順過watch dogs 好多

點解隻game d fps咁唔穩定既
2x-13x亂跳

巴打我都係
我只係收到電郵連係賬單到都未見到唔知係咪有咩問題

4k max benchmark
Fps avg 60幾低成日有stutter
1% low得25fps

正在安裝 0%...

要熄game 先有反應，直接玩算

部腦咩配置

不停彈game

撳住E都走唔到

有冇人覺得呢集差過奧德賽 個地圖好吉

好撚on9
最低14 fps 最高137

新手村都未出好難答你wo

冇聲仲以為自己有問題 痴撚線ubi

買完即刻有email receipt 但我呢一個鍾係咁restart uplay都未見有game

why

pc唔係呢幾日已經開始有streamer玩喇咩
點解而家又會出問題

一開新遊戲就秒彈 有冇人知咩事

有 g-sync 都無用
跌到 2fps

有冇人知HDR灰左開唔到要點搞 明明上星期玩watchdog都冇事

要你自己係出面顯示個到開左先 入game再開

重裝都一樣，一直卡logo畫面

你地開hdr係咪會變到好光 刺眼點較暗d

Pc要買邊個版先無閹割？
岩岩見有張圖話pc亞洲版都係閹割

有無知終極版既裝備幾時有得拎？

fake唔洗理

ps4 版既出返去啦

打主線番到屋企就自動拎

終極版啲裝幾時至有得攞

見撚到Ubisoft 官方個態度
直頭連轉pc版個念頭都打消埋

唔係sony問題咩

ps4終極版 係咪得一張code ？點解搵極都唔見有season pass 果張

係佢地個官方Forum度 又話唔會ignore你地又盛 點知見到鬼佬問問題就即答 就算佢地話點都唔會改返都好呀 家下應都唔應
Sony同佢係呢單野都有責任啦

點會係sony啊其他game唔見佢要咁

痴撚線公司

比咗錢見唔到隻驚既喂

729買左終極版
白金埋隻WATCH DOG先玩

等左成晚了
平常心 訓前無就算了

對馬咁樣斬法都上到 根本就係Ubisoft先係最大責任

揀性別揀中間個個係咩意思？
跟劇情變？

昆特骰

終極版啲野點攞呀？

巴哈都有幾個叫春po
利申我都冇呀屌

想問下你地係土耳其買 可以轉到介面語言？

原本主角係咪女仔黎？

想入驚試bug都唔得

佢幫你揀

Windows 開左hdr 但入面冇得set...

唔太關sony事
係ubi懶

一入村fps跌得幾勁

1060 high 冇事

得亞洲ps有呢個版都唔關sony事

轉貼巴哈

白話一點解釋

不論哪平台，要在日本上架必須要通過CERO審核
所以日本版不論哪平台都必定吃閹割

X盒子因為日本賣太爛
日本沒有上架實體片只有數位版，故沒有分區壓片成本等問題
所以才可以分成有閹割的日版跟無閹割的亞洲版各一版本

PS則是日本銷量好有推出實體版
但廠商對亞洲銷量卻又不看好，不敢把亞版單獨分區壓一片
所以變成"日本跟亞洲其他國綁同一區發售"，才連帶吃到和諧

咁唔見switch乳搖game要閹割

個骰幾好玩

我2060都係high

同問
係咪全中文?

咁唔見tlou2同對馬要閹割

點解買左GAME
向遊戲庫搵唔返?
PC 平台

俾ubi 呃咗

巴打覺得點啊? 玩左一陣之後，我覺得好玩過Watch dogs

有無試過重開?

點解可以咁撚ON9
我以為自己扮緊聾啞人士

唔小心係咁推主線 .. 推左去英格蘭 miss 左一開始個圖好多野未拎

我初頭仲以為係回憶，所以無對白

有冇人知新手村揸船出去撞左卡左位行唔到 點算?

以Ubisoft既Game黎講，一定有得番去

ubi正常發揮 load save la

目前我覺得幾好玩
不過ubi野都係要玩後小小先評價到

想點撚樣者 門口都未出

終極版D野點拿 我去到條村都未有

我開頭都以為係

咁又係
巴打有無玩同人RAP嗰到?
都唔知點簡，仲要係同魅力值有關..
即係想溝女既話要不斷玩RAP

要去到阿哥番黎既任先有

未玩到 同條友玩骰玩左幾場 啱啱先贏到

求其揀佢都讚我回得好
係咪即係揀咩都冇所謂

係咪我眼花 d血藍色既

骰好玩啊
嬴左好似有新既神之祝福

我試過揀錯左話我唔押韻

重開左3次了

send信比ubi客服問下

好彩睇到呢位巴打留言，唔係嘅話仲睇緊英文字幕

我屌佢老母次次一開Game就crash 係咪弱撚柒智架屌Ubi老母臭閪

d回血草邊到有得執 成日食哂

要周街執

有冇人知馬仔個d skin係邊到轉

咁當然冇人知點解呢隻要閹果隻又唔洗
都冇人知今次閹割最大責任係邊個
但就咁睇返往績你好難一口咬定唔關sony事
因為明顯近年Sony野已經唔係先例
任天堂先係國民級主打年輕向遊戲主機
如果日本係必需要執得咁嚴謹係冇理由switch會寛鬆過Sony

有 贏左嘅祝福係減人頭盔防

求救，我入村卡左係呢到唔知要去邊

D血洗唔洗咁快消失呀

上邊既導航欄無標個青綠色標誌出黎咩?

閹割版？

巴打PS4版?

Pc呀

rap果道留意佢有教你
押韻 字數長短
字詞要機智唔暴力
閙對手要串得黎唔粗俗咁
其實算易玩

想像唔到PS4既慘況

斬甩頭都見到既 但血真係太快消失 玩緊最難 d血我估的5秒至十秒就消失

無，on99行左成粒鐘唔知要做乜鳩

你見唔見有第二個任務叫先知的安慰?
如果有既話就追蹤左佢先
要上山去先知屋企做任
做完之後先可以解落去

屌呀 第4章個主線要280力量?

唔會有血積

玩左四粒鐘 終於去英格蘭出刺客icon

屌你要分開DL咁撚弱智

因為揀左繁中但佢無繁中語音包 所以default無裝任何語音 弱撚智

想問pc 開game卡左係loading 畫面係咪正常？
成個畫面白哂，只係見到右下角logo

先知屋企係邊？我連邊個係先知都唔知

重開無事

一開始開船之後南面個大城入面兵營有舊金點入去執?

我有冇眼花睇錯
有D血紅係紅色,有D係藍色既

咁誇張 我最低40幾 2080s開2k

Ubisoft終於肯應機 ps睇來都已經冇望 好在今朝退到錢

好懷念第一次用袖劍會斬斷無名指既設定

係唔係我錯覺 點解3080開極高 同很高畫質FPS差得幾

我第1次開隻GAME果時
最低15FPS, 最高143FPS
瘋狂係到最高最低咁跳
之後REBOOT部機就正常返

玩最難一下死

拿左隻狼個skin 點轉

英國貴族藍血

兩個鐘前ubisoft connect買咗pc版，宜家都未係Games個收藏庫出現是否正常

正常 建議你凌晨四點再睇吓有冇

我連去土耳其買完都搵唔到
想問通常要等幾耐的?

打拳一揪二 打唔過

一路停左係warning screen
由d drive del game 重裝去c drive都係咁

我都卡左呢到 re左幾次都輸 想問打贏打輸有無唔同

路過見到個之前偷老豆嘢去賣嘅人 一嘢殺咗
有冇人冇殺到

請問主角個屋企係邊架？

點樣熄左啲字 劈啪燃燒

隱藏字幕 關左佢

過了
先打死女 男嘅唔貪刀慢慢磨

有無得用番舊版控制，手掣用RT 同RB 黎打人好唔慣

今集優化又幾好 2070都開到2k 極高

same
試過手動較返 但係啲制炒晒車

之前好似用正方同三角？

好ON9 一度UPDATE一度斷線

個主線任無啦啦由 1 LV 區 跳到去 280 LV

戰鬥無Odyssey咁爽

禁整都簡唔到係咩玩法

咪玩啦，switch 隻FE encore先閹完嚟

Switch隻FE得Switch先有啫點比較
我冇話Switch唔會閹割game
我係講緊多平台game時會有得PS版先有閹割但其他版本even Switch都冇既情況咁明顯係Sony自己取向上既問題啦

sony自己取向仲好笑
隻game唔係自家廠出自己發行，ubi要閹既唔通sony逼ubi咩

重點係呢隻game switch都無出但你就拎switch出嚟比較

你揀追蹤第二個任務就會見到標誌

講左原因你又唔信 仲邊有得講

見親斷手指信仰就忍唔住笑

用 1660s 開2k 得3x fps , 開1080 就覺畫面濛

想問下有冇得整走中間嗰幾粒字

係正常版唔係血腥版

主角有咩

ubugsoft 尋日一開始玩完全冇聲以為睇緊默劇
之後先知要出去set返lang

其中嗰兩條友有

哦，我仲以為d 對話唔同會影響劇情 會斬手指

開局冇耐返村果陣可以劫掠 有兩個島仔：
1. 有兩道門鎖住嘅大屋點入？
2. 有個上另一島有個鎖住嘅寶箱點開？

好似係字幕個到有得教

PS4亞洲版啲血會喺空中蒸發
想喺地下搵滴血都難

好體貼照顧埋耳聾人士
不過點解要出和諧版 咁對待亞洲版正常玩家

玩緊中點樣男轉女？

無記錯的話間屋有隻窗可以爬入去

按start > 好似係codex果版(唔係果版就逐版試) > 按十字制 "上"

已經玩到去英格蘭果邊
玩法都開始係咁重重覆覆
睇黎個玩法已經係定左落黎
可以總括一下
如果你本身係中意玩奧德賽
呢隻可以唔洗買
完全係閹割版黎 好似watch dog咁

個地圖好空

邊個位?

點閹割法?
本身好多年冇玩刺客 上年開始玩番奧德賽 覺得幾鐘意 幾好玩
今集玩左一個鐘左右 初步覺得好似奧德賽D近身戰鬥動作好D 有冇人都咁覺得?

畫面撕裂係要點搞
好似set極都係咁
畫質整高左又用左4G
我張卡得6G

Odyssey已經好似巫師3
但係ubisoft d人物動作真係好暢順

好少支線（淨係做過一個）
點與點之間冇咩野可以探索
好似得沿岸地方可以搶劫咁 內陸咩都冇
少建築 大型屋呢呢去去都係果d款

有冇人知道一開波向一個島 島上面有間屋入面有個鎖左既寶箱話要搵key
之後會見到有d書信日誌講2條友 有條友已經比狼殺左 呢個地方
知唔知d keys邊到搵

同問...我都搵唔到D KEY...

其實個個年代內陸係好少建築 一係就一個城 一係就一條村咁 但d 建築 唔太似個個年代

同意 玩咗幾個鐘開始唔想玩
呢集唯一好處係有 一擊刺殺

第一個要拎火把燒爛隻窗

原來係咁...唔該晒

狂戰士信條？

近年好多隻game都有witcher3嘅影子，但根本無一隻超越到，因為w3個故事同人物刻劃都好完整，任務亦冇重覆感
呢方面odyssey 簡直係垃圾，講個主角由人變神嘅經過毫無說服力，根本投入唔到

唔係好明點解一開始選性別， 點解有2條友會講乜野 dna 果d 科技術語？？

現代線主角

你一定冇玩過以前d作品 現代線黎架.... 自己Wiki下啦

第一次玩刺客？

如果個窗好高，要用箭射爆

係ar, 我上wiki 睇下or世界觀先

原本刺客個故事係穿插於古代(記憶)同現代，至於點穿插你wiki下就大約明
不過自從3代之後現代線有等於無
奧德賽好少少，今集未玩唔知

得 我返返去望下

你講果啲都係巴哈轉出黎fc唔到既消息
我講緊既係客觀事實下用簡單邏輯任何人都輕易計算得到唔洗講信唔信既判斷

就係正常邏輯諗
點解自家作可以咁血腥
但要求人地個d要閹割

你呢個論點立唔到論架喎
反映唔到咩客觀事實
只會制造左多個問號

今集個八婆肯死未，唔撚想再見到佢

正
無撚哂d垃圾支線

唔係有得搵船員咩？

利伸買左未玩

仲係佢

開 g-sync

你玩緊嘅角色其實係現代人攞古代人嘅DNA去重組記憶，尋找失蹤嘅聖物
講嘢嗰兩條友就係現代線主角

隻癲婆

估唔到原來有科幻原素

帶有人覺得隻game 好濛

刺客其實係一隻歷史題材包裝嘅科幻game

尋晚9點買 到依家先有得dl..
睇完開頭9up幾句之後 瘋狂loading白畫面..點搞?

Set返解像度100%會正常返

想了解既話建議玩返ezio collection

隻西game又話9:00可以玩
買撚完12點先比我單，單撚完都成點

殺左佢解左世界事件，想知無殺到會點

痴線
懷疑中bug
去到先知間屋觸發唔到任務
搞到我以為自己on99搵錯地方

uplay買既巴打係咪都硬食緊貴過人既港區價錢

好想番屋企打機啊
我唔想番工啊

有強迫症 仲係挪威解緊支線

係呀 71折6百幾 做咩?
你唔係又想土耳其下話

睇咗劇透

想問下 終極版送個d野係咪bug左
點解我每次開驚都會拿多次d符文

冇，睇下係咪咁多人硬食姐

我係硬食 唔想做支那佬
人地規則係咁咪跟囉
一係唔好買

8折金版，無話硬唔硬食，大家唔同平台
至於土耳其，我唔識講
iPhone唔同地區發售價都唔同，佢買到既佢叻

得ps4冇game玩想買 見到閹割版又買唔落手

你部腦呢??

琴日睇到人話黃金 好景有鬼佬版

玩左2日就賣番出去

覺得幾好玩 可能我要求極低
不過D建築唔比入去 真係幾失敗
btw 冇時間玩啊 屌

通常咁樣賣到幾錢
有d想賣撚左隻閹割版玩英文

有d屋入面有黃色寶藏
但係隻門又冇得開
間屋又冇窗口入
其實係咪bug黎?

通常有d位打得爆，例如屋頂

未玩過刺客系列
請問依隻Game係咪玩故事
睇佢啲打鬥好似online game咁 無咩打擊感

無血

血小都算.....
打人劈人個啲動作好硬
俾唔到動作遊戲個種感覺
我都係睇人玩 未親身玩過

而家呢個年代 連DMC5都係劈空氣
唔好再追乜打擊感喇...

我平10蚊放左

佢整到倫敦係幾靚，但啲任重複又重複，好悶

戰神打擊感好正
對馬d斬擊唔錯
仲有隻狼

dmc5真係唔識欣賞

戰神係堅勁 UBI學唔到架
我PC版嘅 有血肉橫飛其實感覺唔錯

左手渣斧頭好On9
禁實L1 好似大鐵牛出車輪拳咁打人

雙持重武仲低攻過雙持單手武

掉斧頭招技真係好好用

玩到邊先有得暗殺

試下玩雙盾

返村過1,2個任

請問各位巴打
ps4喺psn買嘅話 係咪淨係中文版係閹割版？
買英文版就係正常識噴血

The god of war 有

你要跨區lor

係 得亞洲版係閹割版

我想問上代奧德賽嘅PS4版係咪都係閹割版？定得今次維京PS4係閹割版？我上代奧德賽都有玩 但唔記得係咪有閹到 但如果係同上代都係同程度 我都可能會照買玩住先

玩在去英國 覺得隻 game 好空洞
啲嘢好重重複複
成隻 game 冇乜 excitement
已經想棄

想問你哋用咩 software cap 圖

上一集唔係閹割 不過今集同上一集個血腥都係一樣咁廢
利申ps4

有冇黑人可以殺

ubi game係咁 但我集集刺客 farcry watchdog都會買
最好玩就係出驚前

有冇人買左ps4終極版 連埋season pass 是咪應該有3張code入？

果個時代英國有黑人架咩

HAGS 全稱為 Hardware-accelerated GPU scheduling，翻譯成中文為「硬體加速 GPU 排程」，它讓過去由 CPU 所管理的顯示記憶體，改由GPU 直接進行調度，如此一來不但能減輕 CPU 負擔，也讓顯示卡效能獲得微幅改進。

有冇巴打買左美版？ 邊度有？

應該冇。 係黑旗狂揾黑人殺，睇下呢集有冇奇蹟有得殺，難得有肢解。

要聖誕先有時間玩 未體驗到

點先唔硬食？

下下用Vpn買平嘢 以後冇人整Game
難怪D公司咁鍾意出手機Game
課下金就呃你幾千蚊
買隻Game先800蚊

唔該巴打 因為對上代已經無乜印象 如果只係一樣咁廢都玩住先

主要係部pc廢驚lag同想睇故事 英文差玩唔掂國際版

人地仲要有條廣東話trailer
咪當支持吓

你呢啲心理變態廢人喺現實生活見到黑人應該聲都唔敢出

用個平啲嘅價錢買唧, 又唔係玩老番
唔好咁啦

@天地詩人

PS4 版係咪無得血腥
其他版本無中文

Utube 睇人玩咪得

Windows

PS4終極版個season pass 係隻碟到？

實體黃金版幾錢？放工去買

師兄你係咪都唔見有season pass 個code，得封底既終極組合包？

我買ps5 有朋友問我ps4

捉二五仔個任幾得意

我ps4終極版開盒無見season pass 以為自己黑仔買左盒無

PC個反鋸齒好核突，又無得熄，有冇巴打試過setting改做-1

上古維序者個確認擊殺好正

有冇試過插落去部機睇過 有冇顯示額外已經擁有 我朋友去咗返工唔得閒睇

去左英國 有冇得返挪威

同問，想要埋season pass

係英格蘭

好彩PC有血

玩左成8個鍾 終於去到英格蘭

陰謀論： 其實sony係想比中國過審，不過做到咁明顯又比人屌奶共，不如過日本一棟

ubi 係支那ps無賣game架
d大陸仔不嬲係玩港ser

Ps4香港出無血版,打沉曬想買來玩個意欲

點解得一個任😭

得家務事 冇先知的安慰
去到佢屋企都冇得觸發劇情

打咗陣唔想玩，我唔知打緊咩

有冇人知廢棄的牧屋 上鎖嘅寶箱點開

我都唔記得點出，試下條村度搵人傾下計先， 有幾條友有嘢講

見佢有殘體字簡

今集係咪無咗信仰之跳
個姿勢同跳樓無咩分別

有 去到英格蘭起間野就教你

想問xbox 數位版係咪無普通版賣 🙈
我見最平都6xx 😂

屌佢 我都係搵極都冇普通版
硬食貴版

同問 差依個先清哂成個地區

今集部無人機渣咁多咁

好似話用電視上返佢個ms online store有普通版

好似話用電腦上返佢個ms online store有普通版

一陣睇下 唔該

屌你老母xbox個store隻刺客無左普通版 , 咁撚樣做生意都得

屈機

雙盾個重攻擊好屈機 一野撞到佢倒地再踩

玩到去英格蘭先黎bug 重新玩過全part都係咁

入左終極組合包得就有

觸發唔到任務？

PC 版玩得耐會 lag
成日要重新開 game 先解決到

我彈出桌面就會drop fps, drop左唔識上返去
要重開game先解決到

原來英國果邊d劇情唔係順住落
我一開頭揀左去劍橋果邊就跳左去第五章
D章節廢既

x2

試下開呢個

reboot 之後入 nvidia setting
垂直同步較「快速」
電源管理模式較「慣用最大效能」
有 g-sync 就開埋

之後入 game
陰影同雲朵較 very high
閂咗景深同動態模糊
閂咗垂直同步

fps 會穩定少少

要較最高畫質先過到

而家邊到可以買到歐美版？ amazon?

正啊 太監信條

講左閹割都要買...
我見好多人都等睇下有無patch先再算

同你一樣

屌你有個任叫地獄來的惡魔 個任勁撚似witcher 3

有冇巴打知點解d景物會咁濛

啲通關體驗好有巫師3既視感

睇得出係有抄

記得開 暗殺一擊必殺 設定預設係關左

PC要香港時間幾時玩到

昨晚都玩得啦

簡左去劍橋同盟 幫條女打返劍橋 再搵內鬼 我篤左係加林係25仔， 未搵晒線索情況下。。。有冇巴打知邊個先係真25

我未玩淨係衝梗主線 想知點似法？
另外今集冇好似odyssey 咁有得周圍溝女溝仔

xbox有無cut血？

我都係揀加林，因為睇晒咁多證據講得佢最大機會係25仔 同埋佢太迷信自己d幻視

邊個位較

設定 遊戲 隱匿難度下面

唔該

我都係揀加林

Ubi 真係超垃圾
出隻PC版都搞到咁多bug
之前隻watchdog有人話patch完Load time慢左五倍

PC 玩到燥, 一玩得耐就 lag
試晒啲方法都係唔 work
要定時重新開 game 好煩
等佢出 patch 先再玩

今集係咪冇哂啲支線
玩咗開頭一陣接咗個搵逃兵同搵三個鹿角 但係地圖上面好似完全冇標咁嘅?

睇黎疾係本身隻遊戲既問題
上面有巴打用ps4玩又係疾

啱啱玩完左一陣頭關拎返隻船
點解我覺得d戰爭／戰鬥同打擊感好似好兒戲咁
尤其是我打完對馬戰鬼覺得爭好遠
之後d武器勁d會唔會好d?
利申：覺得奧德賽好玩

咁基本嘅嘢, 要隻 game 順暢都做唔好
UBI

玩左十幾個鍾 個人覺得今集個地圖設計方面好過上集
上集個地圖睇落好多野 但係基本上都係copy and paste既敵營
仲要d敵人種類好少 同埋敵營D獎勵超垃圾

相反今集睇落幾空洞 但係就用支線同寶藏取代
支線大部份都有設計過下 都叫有d趣味
而寶藏d獎勵都幾好 有技能拿 仲有少量解迷 令個探索意欲高左

利申 odyssey同valhalla都鍾意

Ubi係咪出咗patch喇？我見遊戲開始設定有得開關濺血同斷肢

不嬲都有 不過都係比宣傳時少左9成

ps版好似不嬲都有 開左都係少血版黎

將以下 file 改名
以後開 GAME 開頭啲片就可以飛哂去

Assassin's Creed Valhalla\videos\ANVIL_Logo.webmAssassin's Creed Valhalla\videos\PC_AMD_Ryzen.webmAssassin's Creed Valhalla\videos\UbisoftLogo.webmAssassin's Creed Valhalla\videos\tw\Epilepsy.webmAssassin's Creed Valhalla\videos\tw\PC_WarningSaving.webmAssassin's Creed Valhalla\videos\tw\warning_disclaimer.webm

都係玩唔到
退咗佢算眼紅中

仲係好開頭
啱啱做左個幫人扑野任 笑到仆街

做完支線 可以搞大佬老婆

咁撚正

點玩唔到法

lag死 又hand又彈game

香港有冇地方有賣PS4歐美版?問左幾間黃店都冇

見到可以雙持盾黎打人好吸引

更新咗 1.0.2 未

巴打 我ps4玩齊晒有出刺客, 但見到今代咁 都果斷轉PC , 戰鬥實在差太遠

我幾個鐘前dl
唔係已經1.0.2？

唔理噴血嘅話
值唔值得買?
我無玩odyssey
法國大革命果隻垃圾嬲到quit咗

大革命史上最垃圾
你睇下gameplay啦始終人人觀感唔同

見到gameplay 好想玩，但我得ps4 比人閹感覺唔好受

前兩代我覺得最吸引嘅地方係

Origin: 去古墓/金字塔解迷真係有探險feel, 某d地方有埃及嘅神秘感, 玩完好想去 Egypt

Odyssey: 最深刻係船戰殺晒d special敵人攞船外觀, 攞齊一家人上船係幾正, 有親切感

Valhalla 暫時覺得地圖同陸上戰鬥係幾吸引, 似係今作令人改觀地方(相比前兩作)

今集d ai真係幫到手殺到敵人

你睇下gameplay 睇下接唔接受到rpg咁玩先
如果接受到 就值

可以考慮英文版
想中文版就可能要等陣睇下ubi會唔會更新番

我係刺客fans 集集都有玩今集咁樣閹真係會玩到無癮見到有得自由選擇雙持既武器，每一款有一套動作係好吸引諗住可以玩雙盾，咁樣埋剔搞一搞真係好影響心情

仲要佢個戰鬥系統最爽就係佢肢解爆汁個視覺效果
ps閹左真係趕客

去豬欄搵到地窖鑰匙
個地窖門口係邊？

其實現代線係咪已經冇哂劇情?

出面有袋大石頭 射佢落黎

咩 spec
有冇超到頻

Ps4英文版爆血好爽

PS有Origins + Odyssey Bundle $282.44
兩隻都係Gold Edition

諗緊買唔買得過

有冇玩今集?
如果覺得今集好玩 咁呢兩集既都應該啱你
反正300有找

今集未玩
因為想玩PS系，但睇下等唔等到解禁patch

咁就睇下你鍾唔鍾意玩rpg 鍾意玩就應該啱玩
Origin個rpg系統未成熟 如果唔啱玩就跳左先 直接玩Odyssey

今集連殺招飛斧有冇試過掉唔中?

順住條路行就會解到支線

地圖上藍色點奧秘=支線

有無比較片睇

有 太遠試過

岩岩開始時係咪無得暗殺？
我潛行埋去無暗殺按鈕

冇，

雙手劍加盾到底係bug定咩一回事，成日打完交無啦啦除返個盾落黎

屌佢老咪，掠奪有冇咁on9
門口打到9彩，另一邊隻ai完全冇反應，到我埋去打佢先有反應

背向我同我d手下打緊嘅ai，係佢背後斬左幾刀都冇反應

好多時斬人好似斬空氣咁
我有我斬佢有佢扣血，但佢扣血個人又唔會窒嫁wo(唔係霸體）

我玩左d咩野

jaga

合理ge 太遠都中又話佢自動導航嫁啦

上次睇ubisoft forward個把月光斧頭依加先拿到

屌我連呂加菲克個山洞入面個阿伯都過唔到

善用反擊

成日貪打俾佢彈返轉頭

唔得 個阿伯勁到爆晒廠...

notebook
gtx 16xx
試下畫質較全低睇睇

下 我都係用gaming notebook, spec同你差唔多（上年出ge asus 機）default 做高畫質，都好順打到wo

EPIC

效能表現應該同呢部差唔多

開 game 睇下部機幾多度、cpu loading ?%

較曬最低都唔得

vram 4gb or 6gb?

我呢部都唔係舊 上年買 點知低畫質都玩唔到 我覺得唔係部機問題 我run再勁嘅都得 就係呢隻唔得

開 game 粒 u 幾多度

cpu 5x~80%
正常應該係玩到至係 仲要全部較曬low 但我由一開波細路仔可以行嗰度開始lag 畫面仲要變埋畢加索 較setting嗰版都跟住lag埋 啲掣㩒完仲要等

粒 u 熱唔熱

唔熱

其實尼集個人認為中畫質都算ok，試過高畫質感覺差唔多 (用高畫質fps暴跌

有冇ching 可以教下我，我死亡擱淺左o係呢個位，隻船完全郁唔到可以點做

傳送番村 再開船去過

睇下有冇咩其他嘢 load 緊

點傳去村？我咩都話未同步

入 game 前開 gpu-z

「由一開波細路仔可以行嗰度開始lag 畫面仲要變埋畢加索 較setting嗰版都跟住lag埋 啲掣㩒完仲要等」

到呢個時候開 taskmgr, 同 gpu-z loading % 嗰版睇下

cap 圖放上嚟畀我睇下

搵地方快速移動

或者跑走另一面叫架船出嚟

尋晚試過

冇
尋晚試咗好耐都唔得 心灰意冷 不過多謝巴打

有冇人知呢個箱點拎

另一邊 掉火把入去

咁點叫架船出黎？

係咪其他高畫質大作都可以流暢玩到

Vram 6gb

無記錯PS4 就 十字掣 “下” 其他版本就唔知了

ok, 試下先，thx

今集動物有冇得暗殺?

thx, 終於救返架船仔

課金套裝勁唔勁?

係 開高畫質都得
可能bug嚟 見有連登仔都話窒

有無巴打係用ps4 唔用係pro玩
想知怕唔怕好疾

頂唔順買左張地圖, 執裝同技能書方便太多
有D位根本唔會行到過去

搞到我都想課

唔算太差

Ok thanks

張圖幾錢呀?

全收集既地圖1000點 PS4版即係75蚊
如果淨係裝備地圖350點
佢本身主線好似會送300點比你
但係ON9的, 300點除左買素材之外乜都買唔到
其他野最底消費都要350點

杏加橙UBI真係掠水到爆...

我本身都係諗住 等人地買再SHARE出黎, 睇住執算
但上鬼佬網跟住執左幾件後, 頂唔順, 兩邊睇好鬼累
直接買

咁平好抵屌 如果鐘意少少歷史元素RPG必玩, 問題係你預至少每隻都玩40hr up 到

我仲ON99喺度搵路攞寶藏同奧秘
成日去到座山度又搵唔到入口 個指南針就寫正下方都CLS

其實如果無信心會玩埋DLC...玩普通版就算
兩集買完Gold都無心機玩埋個dlc佢

搵唔到入口呢D
張地圖都係幫你唔到, 你都係要自己搵入口出黎
張地圖只係SHOW左比你睇邊D山區同據點有裝備/技書/文物/蛋白石執
你正路係要用隻烏鴉先掃到果D野出黎
但你本身唔行去果頭開烏鴉, 根本唔會知道果度有